[TWICE 不死] 娜㜕真性情

咁咪幾好囉，幾靚女

娜㜕不嬲都好好人 好靚女好有團魂

P.S 路人飯

假路人

真係路人飯囉==
你見我都無係愚樂台開過POST....

閪就閪啦

g持

閪性情

禾璉天然靚